岩岩訓醒，天琦上訴有結果未？

—O-O

個官仲訓緊

拖緊